文宣撚入 ，分化黑警

黑警死全家係必需
但亦要話俾黑警知 ，縱容解放軍混入 只會有罪你地孭

唔好覺得難就唔做
唔好高估敵人智商